邊到有型既黑色卡其褲買？

價錢唔係問題

U記$169一條

我之前都買左條黑色卡其褲
著完個人大隻左

想買

黑色卡其褲百搭 點襯都好睇

邊到

卡其係顏色，點樣先係黑色卡其呢？

係咪想講黑色扯布褲

我入嚟都係想問

即係chinos law

聽到紅都面色

差唔多五六年前

同一樣野要玩幾多次

又係呢啲po
留名一堆人衝出黎柒

難分真與假

又撚新會然

又黑色又卡其？

Levi's

買緑色卡其著下啦

紅都面哂